月亮隔離有粒好光既星

有冇人知咩星黎

周星星

金星

diu la sing

毅進星

明顯係街燈來

UFO

角度已計 Ip都唔洗check

我本身都估係金星

咩app?

林鄭座

我本身估你估係金星

我本身都估你估佢係金星

住沙田？

未見過航拍機？

Stellarium？

有人話係叫貪狼星

其實係咪全香港都見到

我本身都估你估佢估佢係金星

你想講天狼星?
果粒喺獵戶座
隻光係白中帶藍
閃閃地既

係呀

我本身都估你估佢估佢估佢係金星

我本身都估你估佢估佢估佢估佢係金星